求家居寬頻

依家用緊HKBN 500MB 每月$215
求平D既PLAN

有齊各大寬頻報價介紹

網上行 Netvigator 寬頻
HKBN寬頻
HGC寬頻
ICABLE寬頻
Smartone寬頻

介紹

問下啦：

Tg:

家居服務歡迎向我查詢 家庭娛樂組合低至$68月 包齊娛樂體育新聞台
CSL新客或現有客戶申請NowTV可享特別優惠 送The Club 積分^ / 光纖入屋優惠查詢新安裝轉台優惠
轉用網上行‧限時優惠
優惠1：「申請網上行2x1000M多連接寬頻服務送Nintendo Switch組合套裝 」
(包括一款指定Nintendo Switch遊戲)

優惠2：「指定私人屋苑限定優惠」
申請指定1000M寬頻服務月費低至$138*
兼豁免$680安裝費

「指定公屋居屋限定優惠」
申請指定1000M寬頻服務月費低至$105*
兼豁免$480安裝費

另可以優惠價申請家居固網電話服務

Now TV新安裝或續約都有優惠價 搵我傾傾啦
新安裝NowTV任包埋本地新聞資訊台

公居屋至抵優惠價雙重娛樂組合
$99月費睇盡Now TV指定電影娛樂組合內節目^
中文電影組合
HBO電影組合
Fox 電影組合
亞洲娛樂組合
國際娛樂組合1
國際娛樂組合2
知識組合
智醒兒童組合
國際新聞組合
STEM 學習組合(不包括玩具)
想即刻轉台睇Now 新聞立即查詢
^優惠期有限及受條款及條細則約束

即刻聯絡問下啦
Whatsapp :

TG：

HKT用戶專享優惠價：最推介睇波Plan
足球組合
推介優惠睇英超＋西甲＋賽馬＋電影＋新聞
至抵價＄224^月費 另加接駁費用

🔶6星級體育組合🔶
英超、西甲、法甲、意甲、
歐聯、歐霸、ATP及WTA選巡迴賽、網球大滿貫、桌球、羽毛球、F1賽車 等等

限時登記

即刻聯絡問下啦
Whatsapp詳情(請禁入連結立即對話）：
查詢⭐
TG：

^優惠期有限及受條款及條細則約束  LiKE1OO寬頻服務只適用於指定住宅地區, LiKE1OO寬頻服務由 (HKT) 提供。

🏠Smartone 光纖寬頻🏠
⛔️極速穩定順暢⛔️

💕免安裝費 ( 原價$680 )💕
📶11000個wifi熱點📶
7天冷靜期👌🏻
180天超靈活先安裝後著機
24小時支援熱線

🌟實際優惠計劃按住址而定🌟
信用卡登記優惠價
誠懇認真耐心態度回應每一位客人🌈
簽約 港，九，新界 你話事😍
服務為你做足💯分🉐🉐
🔅十年電訊經驗 專業度身提供岩客人計劃
快d搵我Royce 了解下 優質服務態度😊
🏆各大討論區信心專業推介之選🏆
🥇年度最佳服務🥇
#切勿複製#

隨意門
Whatsapp:
Telegram :

PCCW 網上行 光纖寬頻 NowTV新舊客戶優惠專線
英超西甲歐聯睇波電影新聞
24小時免費查詢
指定屋苑低至$99* 睇盡Now TV
$68* 基本家庭組合優惠之選

PCCW 網上行家居寬頻1000m光纖入屋優惠
LiKE1OO尊享豁免12個月月費*
LiKE1OO1000M光纖入屋寬頻服務優惠亦可查詢
指定屋苑申請1000M寬頻服務平均月費低至$105*
*優惠期有限及受條款及細則約束。LiKE1OO寬頻服務只適用於指定住宅地區, LiKE1OO寬頻服務由Hong Kong Telecommunications (HKT) Limited 提供。
Csl一條龍服務
⭐️新舊客戶都有優惠⭐️
WhatsApp📱
Telegram📱
*須受有關條款及細則約束

我岩岩申請左hgc寬頻
個sales跟到好足，全程跟進
直接爽快搞掂晒

你可以搵佢問下了解下

HGC寬頻

⭐️HKT/網上行Netvigator 1000M光纖優惠⭐️
尊享豁免12個月月費*
1000M光纖入屋寬頻優惠歡迎查詢

公屋1000M寬頻平均月費低至$105*

私人屋苑1000M寬頻平均月費低至$138*

💎登記指定計劃可享迎新禮品1份

新建公屋居屋/私人屋苑(有特別計劃)
歡迎各位巴絲搵我查詢🎗
優惠查詢24小時專線
WhatsApp📱

新客及轉台優惠 （HKT/網上行）
▶️寬頻及家居電話◀️
📣直接搵我報價🙂

Whatsapp 按👇🏻

Telergram按👉🏻

HKT/ 網上行12月份新安裝或轉台計劃各位巴打請接招
如有查詢 whatsapp 請按👇

TG 請按👉
Netvigator網上行直屬員工
月費計劃最新最齊
* 優惠期有限及須受有關條款及細則約束*

由12月1號即日開始
只要喺12月31號或之前成功安裝網上行計劃, 額外送1200 the club積分
(每300 the club積分可換5️⃣0️⃣現金券)

指定公屋居屋/指定私人屋苑限時計劃
1000M合約期36個月月費低至$105/$138
豁免$480/$680安裝費
新建公居屋及指定新建私人屋苑
仲送多一份迎新禮品

2x1000M switch禮品計劃
計畫內包括switch 主機組合
送指定遊戲一款
免費now TV 超過30個精選頻道+ 免費揀一個 娛樂組合
仲送多一份迎新禮品

(全新計劃)
計劃1
現有Now tv 付費客戶或csl/1010 客戶計劃
全線公屋居屋/ 指定私人屋苑
1000M合約期36個月月費$105/$138
豁免$480/$680安裝費

計劃2(學生計劃)
網上行+ Google wifi計劃
全線公屋居屋/ 指定私人屋苑
1000M合約期36個月月費$168/$198
豁免$480/$680安裝費

網上行x NOW TV 6星級體育組合計劃
網上行x4k NOW E英超及西甲24個月通行證計劃
網上行+固網電話組合計劃

網上行計劃又點止咁少, 歡迎各位巴打絲打搵我查詢詳情
* 優惠期有限及須受有關條款及細則約束*

如有查詢 whatsapp 請按👇

TG 請按👉

香港寬頻HKBN

新安裝.轉台優惠

公屋.居屋.私樓.村屋.唐樓.指定屋苑優惠...

最新優惠.歡迎手足查詢

Whatsapp:

HKT/網上行12月計劃詳情
Telegram👇

LiKE100寬頻服務只適用於指定住宅地區
LiKE寬頻服由Hong Kong telecommunications HKT 提供
* 優惠期有限及須受有關條款及細則約束*
HKT/Netvigator直屬員工
🆕️喺31/12/2020 成功安裝仲額外送1200 the club積分換取價值$200禮券

舊公司仲有合約唔需要擔心,可以先安裝後生效
生效日期更高達365日,幾時生效由你話事

🔶️指定公屋或居屋
(網上行+固網電話+室內wi-fi 組合計劃)
1000M平均月費低至$133
豁免安裝費

🔷️指定私人屋苑
(網上行+固網電話+室內wi-fi 組合計劃)
1000M平均月費低至$176
豁免安裝費

指定私人屋苑限時計劃
限時計劃1000M月費低至$138
豁免$680安裝費

指定公屋/居屋限時計劃
限時計劃1000M月費低至$105
豁免$480安裝費

👇🏻12月份計劃
👨‍🎓學生計劃x Google wifi $168
📱 現有csl/ 1010/ now tv客戶計劃 $105
⚽️ 網上行x Now tv6星級體育組合計劃 $398
⚽️ 網上行x Now E英超及西甲24個月通行證計劃
$228

指定網上行轉台計劃豁免12個月月費
1000M都唔夠用送多一條1000M夠唔夠
申請2x1000M計劃
除咗可以揀1份迎新禮品
仲送你任天堂switch組合套裝(Nintendo Switch 主機加指定switch遊戲1隻)

無論公屋/居屋/私人屋苑/村屋/唐樓都歡迎各位搵我查詢

Telegram👇

LiKE100寬頻服務只適用於指定住宅地區
LiKE寬頻服由Hong Kong telecommunications HKT 提供
* 優惠期有限及須受有關條款及細則約束*

12月份額外限時禮品無論申請網上行/LIKE100計劃,喺12月31號前成功安裝會額外送1200 club積分, 可換領$200現金券
HKT/網上行 NETVIGATOR
HKT網上行直屬員工
申請指定2x1000M多連接寬頻計劃送Switch主機跟1隻指定遊戲(pokemon Let's go 連monster ball plus)仲送你1份迎新禮品
申請指定網上行計劃免費送NOW TV 30個精彩頻道, 頻道內容已經包括Now新聞台同直播台
仲可以免費揀多一個價值$88娛樂組合

12月份(網上行/HKT)限時計劃
指定公屋/居屋
獨享1000N光纖入屋計劃
合約期內豁免12個月月費平均月費$105
豁免安裝費

指定私人屋苑
獨享1000M光纖入屋計劃
合約期內豁免12個月月費平均月費$138
豁免安裝費

近期迎新禮品包括
1. Origo纖幼旋風式吸塵機 VC-10
2. 2000 club 積分
3. 10 CGA(Cyber Game Arena) game playing hours
4. Logitech Wireless combo MK270r
5. POUT NOSE1 空氣淨化器套裝
6. origo健康免油空氣炸鍋 AF-132*
7. Now e now爆谷台全年通行證

全新計劃(公屋居屋/指定私人屋苑)
plan1
網上行x4K Now E 英超及西甲24個月通行證計劃⚽️
1000M 24個月合約期月費低至$228/$258
豁免安裝費
每個帳號可以提供2部裝置同時收看2場賽事

plan2
網上行xNow Tv 6星級體育組合⚽️
1000M合約期24個月月費低至$398
送亞洲娛樂組合
英超/西甲/法甲/意甲/ 歐聯/ 歐霸 /F1賽車/桌球/網球大滿貫/ 羽毛球/乒乓球....

新建公屋居屋/私人屋苑(有特別計劃)
歡迎各位巴絲搵我查詢🎗
Whatsapp:👇

Telegram:👇

*優惠須受有關條款及細則約束*

SmarTone

💫SmarTone 光纖寬頻💫

💫獨立光纖入屋、 打機煲劇快穩順🖥
💫覆蓋範圍廣（公居屋、私人樓、村屋）
💫公居屋、私樓客戶可免首次$680安裝費
💫設有14日冷靜期
💫設有長達365日先安裝後計費
💫包11000個戶外Wi-Fi熱點
💫不同屋苑設有不同的特選優惠， 歡迎聯絡查詢❤️

🔥特設「到薈簽約」，全港、九、新界一Call即到。全天候為你服務，解答你任何問題！請提前預約☎️☎️

聯絡方法：
WhatsApp-
Telegram-

🔥HGC寬頻限時優惠🔥
🔥10年寬頻服務經驗🔥

特選公居屋
🌈$69 100M🌈
🌈$79 500M光纖入屋🌈
🌈$89 1000M光纖入屋🌈

🌈轉台特別組合計劃
🌈$99-$139 1000M 光纖入屋,送Mytvsuper機頂盒或TP-Link Ac1200🌈

🌈2.2G一家四口寬頻計劃
$169🌈

🌈🌈$132 1000M 光纖入屋 + 家居電話
+TP-Link Deco M5 x 2 （快速 穩定 無死角 Wifi 路由器)🌈🌈

🌈🌈私人樓月費$109起🌈🌈

歡迎查詢地址覆蓋
更多優惠查詢
WTS 94212225

JASON

hkt 網上行寬頻now tv ，信心保證

Hkt now 網上行有更多優惠👍👍
快D搵我了解下，保證最平
Telegram:
WhatsApp:

火速登記 請即致電查詢 5 3 2 6 4 7 4 9 袁小姐
線上查詢📲

電訊盈科「HKT x 網上行 及 NowTv」

歡迎查詢轉台新安裝服務

巴/絲打們可選擇獨立申請或者組合以下服務固網電話線家居寬頻收費電視

2021年1月最佳尊享計劃

指定公屋及居屋 1000M 平均價$105

特定私人樓宇計劃 1000M 平均價$138

[gold]獨立申請固網電話 平均價$46起[gold]

獨立申請NowTv 低至$117起

公屋 居屋 1000M+Wi-Fi+家居電話線 低至$133

指定私人樓宇 1000M+Wi-Fi+家居電話線 低至$176起

1000M+NowTv所有足球聯賽
🅰️大量私人樓：$428 合約24個月 $680安裝費
🅱️公屋及居屋 ：$398 合約24 個月 $480安裝費

1000M+NowE英超及西甲 4K通行證
🅰️大量私人樓：$258 合約24個月
🅱️公屋及居屋 ：$228 合約24 個月

2x1000M 月費$258起(有禮品送）

[gold]新落成公屋及居屋苑 特選優惠低至1000M $105+ (8選1禮品)

指選村屋•唐樓 優惠低至 $168同豁免安裝費

村屋•唐樓救星
ADSL+5G無線Router $288起
ADSL+4G無線Router $228起

[size=4]有疑問可以按以下傳送門連結聯絡[size=4]
WhatsApp:
Telegram:
注意事項：所有優惠受條款約束

Now TV / Netvigator 網上行
絕不Hard sell 放心查詢

5200 8970

唔講咁多，直接問我優惠

HGC寬頻最新優惠(新客戶/轉台客戶)

光纖入屋 100M 500M 1000M

還有其他額外優惠計劃，歡迎查詢！

合約期內包一次免費搬遷！

如有查詢：
Whatsapp:

TG:

利申：年資超過7年

HKT 網上行 專員
網上一站式服務!無需出門簽約!
－ 1000M 免安裝費方案!!
－ 升級免月費優惠!!
- 免費GOOGLE WIFI 服務!!!

更多至抵服務優惠：

新裝寬頻✅現有客戶升級續約✅ 搬遷✅ NowTV✅ NowE✅
Sony/Samsung智能電視✅ Notebook✅

whatsapp：51488278
TG:
入埋TG Channel緊貼最新優惠: